有無人統計一下今年有幾多中國官/商人名人自殺

海航創始人王建
海關關長賴敏華
內蒙古公安廳副廳長李志斌
澳門中聯辦鄭曉松
人民日報旗下雜誌原總編輯胡欣
中石油旗下子公司總經理周宗強
國際刑警主席孟宏偉(好似係失蹤)
仲有無其他

蔡若仔